平時上開邊個台就知道你係乜料子

體育台 - 太低質冇謂講

吹水台 - 樂而不淫，識玩之人必入

體育台 - ⋯⋯

吹水台 - 一台能知天下事，英雄豪傑集中地

體育台 - ⋯⋯

不服來辯

我淨係知你係戇鳩

牙路好波

樓豬真係好mad

Agree路

大家咁話啦，一睇就知第一屆連登M記聚會你有份影相

班到馬黎攻打波台未呀垃圾

又攻打波台

對住堆波台狗都仲要班🐴？你冇銀野呀

我份人冇咩才能，就係夠喪夠大膽

Ching 早晨，琴晚去完大家樂冇去唱K直落咩！

清，ho ball 。

唔好咁撚on9啦 你老母咁辛苦生你出黎

我淨係睇到你拗唔贏就好似隻狗咁周圍吠姐

樓豬個app得兩個台

佢尋晚比人撚到狗咁發晒脾氣
細蚊仔到

似d死要面嘅廢中多d 睇埋佢之前d post
大部分都詞不達意 好似岩岩學識用手機咁

你老味兩個吹水台

如果真係攻大波台請各位清接走我

唔想做忍安婦牙

想像到佢尋晚睇住手機谷到塊臉紅晒
成晚瞓唔著，諗緊今日點還拖...

做我背後女人？ 我照顧你 可結婚先發生關係

巨乳人妻你思覺失調就行埋一邊吧啦

但係要收埋部電話，怕比老母巡房周到唔訓

回我呀 博我啦 回我呀 博我啦
就爆血管咁

拗唔赢？好想知同你拗咗D乜?波台狗都係垃圾？波台狗最抵屌？波台狗剩係識圍爐？

趁未打到黎可以發生住一半關係先當收左上期先

上體育台屌狗要幾緊張我睇唔透囉。打幾隻字就爆血管，我勸你入青山check check ，順便check 埋個腦

有錢你慌冇人，on9 當有趣？

原來係衝燈都比人捉，應該小孩麻痺先走唔甩

又嬲到
小心中風

入波台撚狗就全部出矖黎，大家一次過block 曬佢慳好多功夫。死火，發覺又做咗件大事，又可以做到一個大功德了。可以去爭鮮慶功

原來打幾隻字就代表我嬲嬲豬，學到野長知識了。怪不得我成日要勸大家入少D波台，因為真係會燒壞腦

我要將你拯救~

刁 on9巴膠

十卜樓豬

成面油

隔住個moon都覺得臭😅

仲入黎，你叫你D手足咪咁𠹌天真可以嗎?個衝燈post 我係幫我老母問嘅，做孝子原來要被批鬥。(以上說話如有講大話我一世冇波中，冇女屌）

所以上體育台撚狗我是責無旁貸的。清，你快D離開體台，因你不一樣

去長洲玩返晚？

睇唔明樓主up乜

吹雞幫幫手先啦搵人

樓主跟風都算
重要做最唔搞笑個一位
真係服左你

屌 大概個樓主咩樣 同佢講多兩句都要消毒

放心，有我保護你

巴膠咁多毒撚入面最撚柒果種

最毒個隻 你仲敢惹我？

係 你老母等馬路個陣寧願衝燈都唔想企你隔離

Ching今日去邊度影巴士

如果我話俾你知你又炒🚘，你會唔會想死？我指巴膠呢件事

我搭turbojet

樓主洗唔洗幫拖攻打波台狗

佢當時就係為咗避你先衝出馬路囉 自己幻想就係，你駛乜上討論區呀，師兄

咁就更加抵撚死要比人罰啦 好人好者做乜要避正常人 一係就係狗 一係就弱智 一係就身有屎

Ching 過份咗

Sorry唔記得左要尊重番d畜生

我都費事解釋，我屋企連一部單反同巴士模型都冇，如果我係巴膠，應該全個連登都係

如果有講大話蓋哥話咩我就咩又點話。上討論區尤其2 登我是不會自爆的。上咗成5年高登我仲自爆要幾柒先會 。

隔離post 有個話白滑美腿，佢話有女坐係隔離，你地又信囉？我都唔知係你地太天真定點

重申多次： 我上討論區謹慎到我自己都驚。 都成3 張，仲自爆，人唔笑狗都吠啦。
最認真呢個回覆了，因為見到蓋兄 所以先認真覆一次

牙路尋仇咁點算？

隻抽！

同埋連登我一樣有帪號，我謹慎到2 邊網名都唔一樣，所以除非你係我朋友。否則起我底只能靠管理員了

冇人有興趣起你底.

有冇過澳門

但你曾經自爆呢，前車可鑑，我仲唔識少少我就是 了

仲唔醒D就gg

起到先講，冇就唔會一直R我D舊post 上來

佢插眼踢袋，唔好同佢打

R你d舊post笑你喳

起起起起你老母副骨上黎拜山啦

On9仔

牙路呢d小白臉我一拳一隻啦

嗱，學野啦。呢D先叫嬲到爆血管最佳例子囉。中風到個起字要打4次。

所以話呢家D 90，00 後

30歲人仲成個on9仔咁

大家咁話啦，起起你底知咩料啦

G持ching繼續狙擊大家樂

拉我呀，犯邊條法例先

屌你老母

我嬲到爆左血管未？

你D臭四，wfc

Wfc又覆我

真 我身為佐助型毒撚
同巴膠毒撚講兩句都會打冷震

蓋清上左十年有多 都成日比人起底
5年係波台扮老屎係咪痴線

你文盲上少D網。我叫蓋兄我扮你老母老屎忽。

文盲冇罪，放棄治療該死

影......巴..士？

中風會打字打多幾隻 睇post睇到幻想有人講野把聲

唔覆你你點知你自己係nobody 呀，你試吓唔覆我又話到我知今晩有冇便秘呀

上討論區尤其2 登我是不會自爆的。上咗成5年高登我仲自爆要幾柒先會

達年份出來唔係扮老屎忽係咩
講野前用下個腦啦

成隻小學雞：告比老師聽囉

佢女朋友打mma都比佢打到個頭要縫針

唔撚知，你問返你D手足，呢個問題係你D on9 手足發起的

你up乜

我問左咩問題？

你老母生你弱智？

如果講年份就叫扮老屎忽，我就吹10 年或者高登開國元老啦柒頭。呢家D 90，00 後腦生係屎忽到？

而家d 7 80後係咪通常都好似你咁有言語障礙？
你個腦塞撚住左？ 知唔知自己up緊乜鳩？

弱智得個你中文唔識睇？自己up 乜又唔知

唔好人身攻擊啦，佢受唔住爆血管ga

吹十年吹五年都係吹
你理得你十年定五年 扮老屎忽就扮老屎忽
講句上左五年高登會勁d咩

認左佢啦文盲的 放棄治癒該笑

我唔覆你你點知自己係臭四呀?你腦有事就咪上咁多網

拿拿臨爆啦 咪拖累佢老母一陣又衝燈罰錢

佢女友內心享受比佢打，所以唔還手

個腦真係連撚左落個屎忽到
好似係你自己個腦有事多d

成班波台狗底又起我唔到，笑又笑錯方向。同你講多撚餘，出街去大家樂買狗糧俾狗食先，88

敗走了

走住黎屌

睇呢個都知啦

好啦 又敗走
講兩句又88 都唔好玩既

當時連登apps 有問題呀，柒就唔好衝出黎啦唔該

蔣狗都好玩過佢

但係成堆人回到你

又唔見個個有事 你都戇撚鳩

你玩走左佢

叫得自己港毒之父就知你智商冇下限，仲講我怕我智商一日跌到去0，不了。88

當時2016 ，你登記咗先講啦，柒頭

你up乜鳩呀 睇下我uid先啦懞撚
柒撚懞懞咁第60000幾個user笑鳩排第百幾嘅user未登記

雞脾先係正宗野，食大家樂，笑死

有冇尾彩攞

番去咬骨

留意左樓主好耐 樓主應該係真心膠

其實敗走就敗走 唔洗講咁多野
你講咁多野都唔會有人支持你

有網頁版同手機版呀柒頭，彩你都有尾 成班智障怪不得要上最低質嘅體育台，長知識了

喂，唔好插咁應，佢走左我地無狗玩

屌你老母想同我開新戰線？

不了 廢時有瘋狗症

上得波台嘅大家知咩事啦，中國人與🐶自己擇啦

揀

仲死撐，你用apps喎

虛狗我屌你

垃圾先有大家樂餵狗

屌你老母app=web
同埋網頁版2017年1月11日先啟動呀 即係2017定2016呀 扮老屎忽都扮好d啦懞撚

快 番去交配

唔講以為依個post開係cc台
樓主係中國人定狗呀？
我跟你啦

你老母問吓D前輩先啦2016 一早已有網頁版啦，我仲用黎開過post，再同D 90 後傾？ 不了

我咪你前輩囉 吠幾聲黎聽下先啦
係連登講論資排輩？你uid幾撚多呀細路仔

？
2016年12月個陣有web但未有得登入淨係有得睇post 你admin黎呀？

又敗走
同個個傾都敗走 戰力咁低都代表到cc台

我都唔知你仲要柒幾多次先心息，算吧啦，放過自己好嗎？

喂喂喂 睇下上面幅圖？
你2016年11月有得用web回post咁撚勁？

仲要幅圖個非官方lihkg版係未有開post加reply
即係你咁撚勁 冇呢個function但可以用呢個黎reply人

幾時有得收割光環？

樓主去左邊？

我都唔知你隻眼係咪生係屎眼到。

首先，我開post 問當時係2016 12 月。當時已經有網頁同手機版。咁12 月尾有網頁版有幾奇呀90 後！好撚柒了，放過自己好嗎?

問吓D師兄12 月個時網頁版是否可以出post 先啦，唔想再笑，一日笑太多次會笑死人

當時手機有問題出唔到post ，網頁得我先出到post 問人，所以你柒咗是必然的。

係2016 12 月，不是2017 1 月，sorry 囉連登有非官方版 我又用咗

一句講曬 咁即係你用app定web呀懞撚

一句講矖，你柒咗，1 月22 先有網頁版用？？

好撚柒，唔敢再答，驚你自爆

唔撚知邊個柒
廢中用app又扮用web 英文字都唔識多隻 篤中唔識用手機係度轉移視線 番去進修下d語言先啦撚樣
我自爆d乜呀柒頭

收割得了

你所託非人

好尷尬🙈

貼張2017 1月11出黎大大聲話2016 12 月有閪網頁版呀！結果呢?結果係有非官方版本一早用得。

咁都唔叫柒，我真係唔知咩叫柒？我仲駛轉移乜視缐？仲有必要？

柒到咁我返出去先，我敗走？係呀

由於波台友虛兄太柒，我認輸出街了，佢柒方面完勝，當然大家可以扮冇事，反正又不是第一次了

喂喂喂 咁你答得我係app定web未呀柒頭

你問原來我一定要答，長知識了，林鄭你老母？定習sir 你老豆？

唔答唔緊要 你呢d小學生知識水平我都冇預你答到乜出黎
個個都睇左你d post App當web都可以咁樣用黎拗咁柒

一地都係沙，隨便執。反正體育台D手足又笑我唔到。

個個都淨係睇到你不斷轉移視線 走住黎屌

得你一個，其他都見住你柒，不敢露面了

波台就算垃圾到好似我咁都撚到你姐 其他人唔洗出黎啦

我個2016 年嘅問題，呢刻要問返我你唔覺得好笑？你2016 年去個邊做個D乜你又會全部記得嘅！所以同你傾，傾到D乜呀，90 後

No 我支持虛手足的
同時你真係走住來屌 一個post講10次88

我都未問你2017 年12 月6號你話回家了，點解你仲係度？所以你有乜資格去問我任何問題呀25 仔

故事教訓： 起人底之前，先要開新帳號，你D 師兄冇教，我教你啦

走住黎屌有幾奇?香港人邊行街邊上網原來係新奇事？

原來唔可以兩頭走嘅
正如我中國一個家 香港一個家
學你咁話齋我犯左邊條法呀

走住黎屌即係敗走

成日話自爆起底
邊個對你有興趣
好心唔好將自己睇得咁高🙈

冇犯法，不過講完之後唔認走數做走數狗姐，反正都係狗，不用分得那麼細

同埋回家原來可以二邊走，長知識了。

一直r 一直 r 我舊文，唔叫起底叫咩？你要睇我D舊文，已經按咗起㡳功能啦，傻西

起底睇你d舊文同自爆係2樣野黎架on9仔
睇下你開過咩on9 post同想知你真人起底自爆撈埋一齊講😂
幾on9先會做得出

呢D咪厲利囉，如果係我出呢個post ，肯定癲狗上身話我講大話賴死唔走了。果然係波台狗，說一不二，自己話乜就乜。永遠雙重標準

你起我底咪又係想睇我有冇自爆，有幾大分別呀 90 後理解力高我明的

我話回家姐 但冇話永遠離開連登喎
你理解能力有問題？

下😂我起你底想睇下你開過d post有幾on9就係想睇你有冇自爆？
好心你咪將你ff既野加落我身上🙈🙈好尷尬

算啦，我屌你屎忽，冇話屌你屎眼。費事講，根本全部臉皮幾尺厚，講x 呀 898

我撚狗行動大成功，再見

唔通我出街帶住把𠝹刀就係想殺人咩😂😂
起你底想睇你有冇post自爆都講得出

可愛百事巴駛唔駛幫拖？屌你老母

跌落地下都要攞番堆沙
活係自己世界永遠都係最精彩
走住黎屌冇撚用

我有話奇咩
我話你走住來屌 你認就得啦

答返問題先 係波台開post既樓主 係中國人定狗？

開咗成日，仆街得36 個負評，波台狗D 人原來只得連登400 分之1 。見識咗就算，是時候回家了，虛弟弟，波台根本冇人 返高登吧啦

連名都睇撚錯 咁快有老花？

又走住來屌又唔答問題
次次比人問尖銳少少既問題就答唔到
咁都入來波台開post 熱刺狂戰士都ko你啦

一次過回2 人，仲逐個post 回？ 傻的嗎?

條友改叫港毒之父好難同你搞亂囉。

咁又係 唔快d覆點走住黎屌

我都唔屬於波台，我當然係香港人啦。要幾低質先會問呢個問題先？

入來參觀一下你就當我同你一伙？咁你去動物園你唔入去係裡面住埋

仲話尖鋭？答你D on9 問題我智商又📉啦，

點解係波台開post唔係屬於波台
咁點先屬於波台？ 有波台身分証？

點撚知，乜鳩都問我，你當蓋清死㗎

姐係冇定義啦 咁你叫咩人波台狗
自己都係波台開post 又係波台回覆
同波台狗一樣
你走啦中國狗

一齊重溫吓舊文先啦，原來我問D問題根本唔算問題。所以我算D乜?假膠又冇我份，真心膠虛兄認第一我不敢認第二

Ps 我個名重cc台過你 重問我係中國人定狗
返去cc台搵宇城飛 關愛座過來幫下手
可能有得玩下既
你就 不了

咁你老母衝燈比撚左錢未呀弱智仔
打稻草人打到你咁肉酸真係第一次見
有冇人明你up乜都成問題

唔好走，我地未玩完

你接力 我食飯先

虛手足敗走

你玩到爛晒，佢已經開始語無倫次，有d難玩

約左女...一個鐘後番黎

以佢logic黎睇佢而家想起我底

又一傻西敗走，一早話傻不能勝正（常）。係時候去高登了。

Hi ching

早洩王

食餐飯先 今晚好戲在後頭

大把波台手足陪你啦
最後你咪又係敗走

睇你頂得幾耐

咁你回應吓啦虛弟呢D叫乜?落雨可否炒蛋呀，要幾叻先敢出post 問

傻不能助正（常）

打出黎有無打冷震

冇樓豬咁厚顔無恥
講左咁多次88都仲係度獻世
而家仲淪為打稻草人 人地問題都未覆到

落雨可否炒蛋都唔知咩事仲敢扮老屎忽

一早到晚得40 個負評叫大把人，長知識了

同埋虛兄條傻西走先，我咁叫敗走，咁佢叫咩？敗北？

廢中智商係咁

U=1個 波台=40
你既40倍都唔算多？

屌，你話回家了，都可以係到，我算D咩?

又諗起佢比人捉亂過馬路上黎問

你睇吓虛兄最新post 嘅負皮先啦。

邊個呀 虛手足一日開十幾個post

我幾時認老屎忽，你智障我不怪你。炒蛋post 冇問題，問題係佢係D人講到爛先出個吓弱智姐。

仲細咩計正負評

指甲唔乾淨怕比老師cup豬仔咩

開post問點回post確是新潮

餵埋你食呀，呢家D 90 後係咪handicap？

你既定義多人 係咪同人唔同
我起一起底 依個post差唔多係最多人理你

同狂燥症傻閪嘈?不了。

重同我講40個負評算少人
平時搵多個5個人負評你都冇呀陰公

逼到埋牆得人身攻擊

我地都無笑你智障啦

你咪同我一撚樣，呢家興50 步笑100 步？

你講D乜迫咩埋牆我好想知囉！一打膠俾你唔駛找啦，病就多D休息啦

唔係打飛機 我係波台出名冇人理
但個回覆同正負都多過你
你真係要好好感恩波台手足理你

嘥氣，我一個人開post 踏全個波台，如果冇人回我你就仆得街啦

同埋吹水台根本冇固定會員，你噏得出10 個我當你贏，此post 亦完結，好嗎?

你解釋左自己點樣2016年尾用網頁版回post先企返出黎啦

上面講咗啦仲問，文盲就休息多D啦

但你係用apps😏

冇問題，我宣布散會，大家星期一凖時返工

我為咗你個文盲可以去到幾盡？

當日個電話神神地唔work 係咪要申報上頭呀？如果我本人問題之後我又出到post? 仲要咬死唔放，你係狗我明，但咬錯方向囉。

講完

完左未？有冇尾刀執？

黎一刀啦，始終你地頭。又話波台🐶冇直必，結果呢？結果自己睇，唔想多講

波台狗雙重標準世界第一，我話嘅

開係波台 69正評 6負評 上埋熱門
以你logic咁叫乜

唔好斷章取義啦 我話回家姐 有冇永久離開連登呀 係咪可以係到呀即係

做咩？你依家敗走就扮假膠？

屌奶星，小學雞j負皮

擺明假膠果陣又唔識分 話人真心
同你認真又話波台要蝦腸
你想要蝦腸定直必腸先

我今次擺明呃負皮，你唔係仲睇唔出呀。1 人挑波台機，你以為我真係三國呂布呀
刷存在感你以為得波台巴打會?

勁
開左咁多post 終於有個50負評
你人生打開新一頁

唔計依個post 你開post最高紀錄回覆量得25
依個post有200幾
不如你加入波台啦 出邊刷存感真係冇人理你
波台有愛 收留多一個on9仔唔成問題

50負皮叫呃負皮

樓主條戇鳩係感情台吠極都冇人理

估唔到而家走黎波台做小丑

你條仆街最多負皮啦

你老母你邊隻💩眼見我有係感情台開過post 呀。文盲就咪撚上連登啦，屌你老母
自己衝入埋博屌，你真係人如其名，濛撚

你唔好話俾我知係2017 個次，宜家2018 4月。你坐咗幾耐？

關時間咩事 下下借d意想撩女仔之後俾人當狗咁撚
我而家衝入黎睇人俾人撚呀戇鳩仔

佢入左感情台tg都無人理

我有撚呀，冇証據咪屈得就屈，屌你老母。自己成日係感情台做厹留言，仲好意思話人？ 你條毒撚溝閪到女咩，死返去感情台呀，死九公。

睇睇邊個聚腳在感情台冇人理先好屌人啦，濛撚

你冇見到咪屈，有証據拿來呀，傻西。你一陣又炒車呀！一日炒幾多次先夠？

2016網頁版留言

慘

2016 12月出咗網頁版啦，虛兄已經証實咗，有仲想柒多幾多次先夠?

緊係慘，明顯老屈，我tg 從來冇add 人，居然可以作古仔

講到我真tg 我銅鑼灣裸跑9萬次又點話

我都講咗我從來不會自爆，死唔信，呢家d 90 後智商感人

文盲，講緊你呢d垃圾入到tg group都無人睬，慘，唔係話你入左

智商感人係戲名黎？

小學雞幾時求admin bam我地

仆街自己又幻想？你打撚到我入咗去gp 咁呢！

自己查吓殺生丸呢條八婆post 先啦，條八婆求admin ban 我先，唔通我唔做嘢？

你以為我係你呢D門口狗？ 任人魚肉？

阿妹你唔好再柒好冇？已經好難睇了，你條90 後或者00 後想入我？可以呀，等下世

笑4

阿妹唔好嬲啦，如果有你鳩，我除褲被你屌又點話，反正我男女通殺

又開始9唔搭8 mode

好笑得過你，留咗係感情台幾年依然係毒撚一名，冇女友，冇朋友

唔好再恰弱智仔啦

你有腸仔我咪除褲囉，傻閪。有幾九五搭八呀，90 後

呢句真心笑4

大家咁話啦，智障死厹。下次我一定入感情台屌鳩你，放心

出街，你倆個慢慢格劍

成句野讀出黎好小學雞feel😂😂😂👍🏻

扮出街遮醜 哎唷唷

咩咩妹跳舞直頭弱智先諗到，唔通我又笑你咩！乜叫咩咩?羊叫？

你條毒撚擺明宅係屋企放毒，我大好星期日唔出去玩陪你癲？你邊位呀?

又敗走

柒到咁都要拿返渣沙